﻿001	…………
002	…………解せん	VO_kaede.kaede_sys_0027
003	ちょっと待ってな<br>もう少しでできるからよ	VO_kouga.kouga_sys_0007
004	…なぜこんなことに!!
005	約束の通りだろが	VO_kouga.kouga_sys_0030
006	…それは、そうだが…!!
007	大人しく待ってろって	VO_kouga.kouga_sys_0001
008	…ぐ	VO_kaede.kaede_sys_0029
009	お前よ、戦いに向いてないんだな	VO_kouga.kouga_sys_0002
010	…なんだと!?
011	踏み込みが、甘すぎる<br>傷つけるには、浅すぎる<br>命を奪うには…優しすぎる	VO_kouga.kouga_sys_0030
012	暴れてる時は、別みたいだけどな	VO_kouga.kouga_sys_0031
013	…………
014	まあ、戯言だ<br>聞き流してくれ<br>俺は料理さえできればそれでいい
015	…お前は、ひとりなのか？	VO_kaede.kaede_sys_0002
016	あー、そうだな<br>両親は鬼に喰われて死んじまった	VO_kouga.kouga_sys_0004
017	…!!
018	おいおい待て待て！<br>…別に恨んじゃいねえから、座んな	VO_kouga.kouga_sys_0016
019	…え	VO_kaede.kaede_sys_0025
020	…鬼だって、食わなきゃ生きていけない<br>俺たち人間だって、ほかの生き物の命を<br>食って生きてるんだ、そこに違いはねえよ	VO_kouga.kouga_sys_0001
021	いや、まあ、当時はそりゃ<br>思うところがあったけどよ<br>…それを恨んじまったら	VO_kouga.kouga_sys_0031
022	俺だって、動物に、魔物に、自然に<br>恨まれる筋合いがあるってことだろ？<br>だから、やめた
023	…………
024	食えないってのは、キツいもんだ<br>食べることは、生きることだからな
025	言ったろ？<br>『食す為に生きず、生きる為に食せ』って	VO_kouga.kouga_sys_0001
026	…なぜ…お前は…	VO_kaede.kaede_sys_0031
027	死にてえって思う命なんてどこにもない<br>だから俺たちは、食うべきなんだ
028	…そう思ってなかったら自分を保てなかった<br>ってのもあるけどな	VO_kouga.kouga_sys_0007
029	…………そうか
030	…えっと、ははは！<br>そういや名前聞いてなかったな！<br>よかったら、教えちゃくれねえか？	VO_kouga.kouga_sys_0011
031	…カエデだ	VO_kaede.kaede_sys_0004
032	カエデか…いい名前だ<br>よろしくな、カエデ	VO_kouga.kouga_sys_0007
033	…おかしな男だ<br>私は今ここで、お前を喰うかも<br>しれないんだぞ？	VO_kaede.kaede_sys_0010
034	大丈夫だ！<br>約束したからな<br>それを守るくらいには、お前は優しい	VO_kouga.kouga_sys_0004
035	…!!<br>そんなことは…ない
036	…人が喰えないくせに、<br>人を喰わなきゃならない事情があんだろ？	VO_kouga.kouga_sys_0001
037	それなら、喰うべきだ
038	…………
039	はははははははっ!!!!<br>すまねえ、少し意地悪なこと言ったな<br>…でも、お前は俺をきっと喰わない	VO_kouga.kouga_sys_0008
040	…なぜそう言い切れる？	VO_kaede.kaede_sys_0001
041	お前は俺の名前を知ってる<br>俺はお前の名前を知ってる
042	そんな関係の奴を、喰う気にはなれない…<br>得てしてそういうもんさ
043	それに、生きる為に喰うんだ<br>万が一喰われたとしても、<br>恨むのはお門違いってもんだろ
044	でもよ…お前みたいな優しいやつが<br>穏やかに…普通に生きていく為に、<br>きっと料理が必要なんだよ	VO_kouga.kouga_sys_0031
045	…………!?<br>…どうして！	VO_kaede.kaede_sys_0025
046	満たされてりゃ、争う必要なんかないからさ
047	…………!!	VO_kaede.kaede_sys_0018
048	ああ、すまねえ!!<br>なんか俺、悪いこと言ったか!?	VO_kouga.kouga_sys_0035
049	違う、違うんだ…<br>…私は、私は!!!	VO_kaede.kaede_sys_0027
050	そうか…<br>そんなことが…	VO_kouga.kouga_sys_0021
051	…………
052	…人間は、残酷だ<br>命を、弄ぶ	VO_kaede.kaede_sys_0016
053	そして…私は“普通”じゃない<br>…自分でも御せない力があるんだ<br>突如、眠るように気を失い…
054	…暴れちまうってわけか	VO_kouga.kouga_sys_0031
055	そんな私に、兄さんは“普通”を<br>与えようとしてくれる。だから…<br>私は…!!
056	だから俺を喰おうとしてたってわけか	VO_kouga.kouga_sys_0045
057	…………
058	俺が言えるのは…俺は絶対に奪った命を<br>弄ぶようなことはしねえ<br>お前から何も奪ったりしねえ	VO_kouga.kouga_sys_0001
059	そして今俺にできることは…
060	お前を腹一杯にしてやることだ	VO_kouga.kouga_sys_0007
061	…………
062	…………
063	どうした？	VO_kaede.kaede_sys_0002
064	…………すまねえ	VO_kouga.kouga_sys_0035
065	…………？
066	…もしかするとよ<br>お前をそんな目に遭わせたの<br>…俺のせいかもしれねえや	VO_kouga.kouga_sys_0030
067	お前の…どういうことだ？	VO_kaede.kaede_sys_0025
068	…そうだな	VO_kouga.kouga_sys_0031
069	ここからは、俺の昔話だ…！
